條女就嚟生日,諗住俾個難忘回憶佢

book超貴西餐等佢去到然後甩底

比頂帽佢帶

12點正中出

拎你條牙籤出尼

分手

叫隻雞上屋企，係佢面前屌雞

係佢同正印食飯時去到現場示愛

尼你老母